尋日去睇跳舞，點知上左報

是咁的，寻日我同一班老友記食完早飯去左公園仔
見到契女跳緊舞，咪比左700蚊佢
點知比人影左相，上左報
而家個仔嫌我樣衰趕左我出门口
聽日都唔知去唔去搵契女好

刚刚微信左契女，佢话今晚公园冻、叫我小心

好彩底褲收埋左疊廿蚊紙、聽日契女話黎同我跳返part舞等我开心下